手提電話合約到2月21號 請出招

手提電話合約到2月21號 請出招
本身用開4.5G任用by 3HK
tg: @tylerdurdenec

SmarTone 上台優惠
11月最新優惠詳情 5G優惠 家庭無限任用 大專生無限

本人在此公司工作多年 員工證都歷史悠久直屬數碼通高Senior Sale 網上銷售優惠 連登仔女最愛專人跟進一條龍登記轉台，專業細心解釋

✨搵我SmarTone_HENRY啦✨

📶🚇 更快 更穩 更順🚇📶

立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
隨意門即時whatsapp:
或TG:

4.5G 個人全速計劃

⭐熱賣星級推介⭐

『4.5G 全速個人Plan』

⭐限時優惠$238 ⭐
4.5G 20GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣親友用緊可享高達$600推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉⭐

另加$58 每月可升級至全速無限
$296 即享極速4.5G無限
打機煲劇 質素高星級之選
簽約24月合約

最新告別龜速之選
5G家居服務業
月費$148 配合ZTE 5G router($2160)
另有商業5G服務

『經濟之選』
⭐4.5G 全程2mbps 個人plan ⭐
1️⃣$98平均$82 (企業員工特享簽約30個月）
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據
全程穩定不降速，煲劇Youtube經濟之選
（需加$18行政費）

4.5G 個人全速計劃 plan

🅰️ 9GB本地數據 $190
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區數據$190

👩🏻‍🎓🧑🏻‍🎓💥大專生fulltime優惠
（轉台 免$18行政費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

重點推介🆕Family plan
🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥

主打優惠

⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕💥簽約30月💥

以下計劃 本地通話無限+數據
🅰️ 或🅱️

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265
🅱️ 4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265
2️⃣卡無限 $503 ♾

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$381.7
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$381.7
3️⃣卡無限 ♾平均 $579.7

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490
🅱️ 23Gb 本地數據 $490
4️⃣卡無限♾ $668

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715
🅱️43GB 本地數據$715
5️⃣卡無限 $823 ♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀

🅰️新客戶上台
🅱️現有用戶升級

1️⃣sim $398 100GB
2️⃣sim $518 100GB/月
3️⃣sim $638 150GB/月
4️⃣sim $758 200GB/月
5️⃣sim $878 250GB /月

重點推介

送$1000Coupon回贈
可選擇扣減月費或買手機/手機配件

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
🏆推薦人優惠計劃
~ 24個月合約
~ 每月2GB 大灣區
~ 送 24 個月中國內地號碼
~ 無限通話分鐘
~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

隨意門即時whatsapp:
或TG:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

優惠均受有關條款及細則限制 ^
不同時段會有不同的優惠^

開心SHARE

我真係好X鍾意香港

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

SmarTone 世界級5G 體驗
香港唯一選用歐洲愛立信頻譜

💫SmarTone 世界級5G 體驗💫
❣️香港唯一選用歐洲愛立信頻譜❣️
📶地鐵唔會Load空氣 📶

🔜🔜十一月全新5G月費計劃🔜🔜

🏆最新企業家庭計劃🏆

🌟Smartone 5G家居寛頻🌟
村屋 唐樓 商業大廈 獨立屋5G超極速
👨‍👩‍👧三，四卡專享優惠 👨‍👩‍👧
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我RoyceChoi瞭解下 優質服務態度

隨意門 Wts:

Telegram :

🌠🌠🌠「CSL.」最新內部價轉台計劃🌠🌠🌠
💥盡心盡力為你砌個最適合你既plan💥
🉐🉐每月update 絕對俾到csl.最抵優惠你
講出你嘅需求 一定幫你做到最抵玩轉台計劃😉

你嘅私人專屬熱線，專人服務，一對一簽約
即時查詢👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

🎉🎉🎉🎉🎉當月熱賣🎉🎉🎉🎉🎉
☄️4g 21mbps
🌸$8× 4g 21mbps 5gb 5gb後低速無限
🌸$9× 4g 21mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$12× 4g 21mbps 10gb 10gb後低速無限
🏆🏆價錢無法公開請whatsapp查詢
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送1200 club 分

☄️4.5g 1000mbps
🌸$16x 4.5g 1000mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$19x 4.5g 1000mbps 10gb 10gb後低速無限
🌸$23x 4.5g 1000mbps 真無限
🏆🏆價錢無法公開請whatsapp查詢
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️4.5g 1000mbps family offer
🌸$3x8 4.5g 1000mbps真無限 2sim
🌸$4x8 4.5g 1000mbps真無限 3sim
🌸$4x8 4.5g 1000mbps真無限 4sim
🌸$5x8 4.5g 1000mbps真無限 5sim
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️大學生優惠
🌸$8x 4g 21mbps 6gb 6gb後低速無限
🌸$14x 4.5g 1000mbps 12gb fup+2gb大陸 其後低速無限

☄️中港澳數據(中國大陸 澳門 香港 3地共享)
🌸$21x 5gb 送500 club 分
🌸$26x 8gb 送500 club 分
🌸$36x 12gb 送2000 club 分
🌸$51x 20gb 送2000 club 分

☄️最強5G
🌸$21x 8gb本地+2gb大陸數據
🌸$31x 12gb本地+2gb大陸數據
🌸$41x 80gb全速+2gb大陸數據
🦔🦔🦔贈送2000 club分 及大陸號碼

篇幅有限💎未能盡寫
pm附上每月數據用量幫你量身定制計劃😗
新號碼都可以用
所有優惠唔可以喺門市簽約
🏆歡迎各位分享俾身邊朋友仔

🎖🎖唔做續約或現有客戶upgrade

🍻🍻🍻隨時歡迎🍻🍻🍻
whatsapp link:

tg link:
🥁🥁🥁月費優惠話停即停，半年內號碼會到期可以提前預約，未到期都可以提前獲取資訊，隨時歡迎各位

SmarTone 4.5G/5G 優惠月費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$308/35GB
.......................................................
$357 / 100GB（最多滾存 500GB ）
+2GB大灣區數據（最多滾存 10GB)
👫2人 $477🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $597🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $717 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $837🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 20gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$98/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$108/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200-2700機價 $178 30GB $298 100GB 其後無限上網
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$450蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全新5G計劃 （$172月費/65GB數據 或 $192月費/115GB數據）再送$450電子繳費券
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費/送高達$250蚊電子劵+2GB大灣區數據)

⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 送高達$2700手機券
💝中國移動 線上登記站💝
🛩️家居寬頻$118蚊 1000M光纖入屋計劃,免安裝費
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$169

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$109

2️⃣ 計劃3
$172 5G全速65GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$153

2️⃣ 計劃4a
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$173

2️⃣ 計劃4b
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券可購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$178 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $300電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️送 $50電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心